強烈要求7-11整條隊專門交錢

買支水等左10分鐘 個個係度交乜交乜 火都黎

去士多買,七仔貴

諗住會快

如果等埋右
之後點

哈哈哈